{"translation-revision-date":"2023-11-28 10:13:53+0000","generator":"GlotPress\/4.0.0","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"es_AR"},"Add another profile":["Agregar otro perfil"],"Delete item":["Eliminar elemento"],"Could not save this value. Please check the URL.":["No se pudo guardar este valor. Revis\u00e1 la URL."],"Could not save this value. Please check the URL or username.":["No se pudo guardar este valor. Revis\u00e1 la URL o el nombre de usuario."],"Email address":["Direcci\u00f3n de correo electr\u00f3nico"],"Save and continue":["Guardar y continuar"],"Error stack trace":["Seguimiento de la pila de errores"],"Response":["Respuesta"],"Error message":["Mensaje de error"],"Status code":["C\u00f3digo de estado"],"Request method":["M\u00e9todo de solicitud"],"Request URL":["URL de solicitud"],"Error details":["Detalles del error"],"Remove image":["Eliminar imagen"],"Select image":["Seleccionar una imagen"],"Replace image":["Reemplazar imagen"],"This feature has been disabled since subsites never send tracking data.":["Esta caracter\u00edstica fue desactivada, ya que los subsitios nunca env\u00edan datos de rastreo."],"Stop SEO data optimization":["Detener la optimizaci\u00f3n de datos SEO"],"SEO data optimization is disabled for non-production environments.":["La optimizaci\u00f3n de datos SEO est\u00e1 desactivada para los entornos que no est\u00e1n en producci\u00f3n."],"This feature includes and replaces the Text Link Counter and Internal Linking Analysis":["Esta caracter\u00edstica incluye y reemplaza el contador de enlaces de texto y el an\u00e1lisis de enlaces internos"],"Start SEO data optimization":["Empezar la optimizaci\u00f3n de datos SEO"],"Organization logo":["Logotipo de la organizaci\u00f3n"],"Organization name":["Nombre de la organizaci\u00f3n"],"This feature has been disabled by the network admin.":["Esta caracter\u00edstica fue desactivada por el administrador de la red."],"Go back":["Volver"],"Save changes":["Guardar los cambios"],"Name":["Nombre"],"Social profiles":["Perfiles sociales"],"Loading...":["Cargando..."],"Website name":["Nombre del sitio web"],"Twitter":["Twitter"],"Facebook":["Facebook"],"Edit":["Editar"]}},"comment":{"reference":"js\/dist\/first-time-configuration.js"}}